刃之黑幕開箱

咩叫功能美呢？就係呢d！唔洗任何花巧，只要做好自己已經表現出一件工具魅力！

我都買左一舊, 1000 grit
我主要磨把孖人牌西廚刀
巴打磨咩刀？

刀可以淘宝

呢舊係磨刀石

中式菜刀